[Podcast] 3招讓你立刻克服拖延

大家好，我是「莊士敦學院」的莊士敦。先在這裏放一個Podcast
Apple Podcast:

Spotify:

怎樣克服拖延？這個是個問到爛的問題，但還是有人不斷地問。所以還是要在Podcast講一下。
拖延不是在説你不做或是延後事情而已。它牽扯到更複雜的東西。在這個episode, 我會講一下拖延真正的成因，以及三個解決拖延的方法。
莊士敦的學習火車要開出了。準備你的耳朵，開始你的Podcast學習旅程吧！

本人lol

lm遲d聽

好多懶音

幾好 無繼續做？